出pool就係咁簡單

唔知有無巴絲試過突然有一種強烈嘅出pool感覺
唔知點形容 好奇怪 就係突然覺得自己好快有pool 出
但係身邊目前又無啱嘅女仔

諗多左

你出poo 就簡單

有！個下無啦啦會好鬼開心，
心情好到好想主動揾人搭嗲講下野，
但轉過頭其實你都係乜都冇

身邊有啱既男仔吖嘛

早啲訓

我都係 突然自信心upup

笑撚左

自懂性以嚟一直有呢種感覺 但到依家都未出

你同樓主咩關係

有，結果都係無

大佬呀，好心你幾廿歲人就唔好咁多幻想啦

errr..

有 結果真係出左pool

好快有架啦

人生三大幻覺之一

你唔好做多左

仲未有

橙

Ez